戴耀廷提出「拉撒路計劃」，召集至少4000人參與(好似又幾勁咁)

前日新聞，無人講就貼番出黎

用視像會議掛

香港獨立

戴教授通常誤打誤撞都會work

推左先

up

最好就係整個app係for民調/投票/政治討論

每人都參與簡單方便爽夾快

老老實實,我會認為佢應用任何途徑離開香港.

在外地可能可以做到更多野.

有咩真係work過
老老實實想知

不如改名做影子議會 遲d改做影子政府

幸運超人

無論和理非、勇武派、國際線、立會、到學者都有用途 一絲尚存

初選咪work左
無佔領運動就無上年既反送中

李柱銘提議過

會唔會真係搞呢樣嘢？否則點解要成4000人？可能有國安法，暫時唔可以講明

戴妖有乜係行得通過

通常一開始太理想
做下做下就變左一件唔知咩事 但work 左

冇宇宙大爆炸就冇今日既香港

push

有道理 👍🏻

乜仲係人血九大鬼？世柒跟貼啲update 下得唔得